<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Launch X Bit치cora de viaje on Bit치cora de Viaje de Edgar Rivera</title>
    <link>https://edgarriveras.github.io/my_launchx_blog/</link>
    <description>Recent content in Launch X Bit치cora de viaje on Bit치cora de Viaje de Edgar Rivera</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Fri, 08 Apr 2022 00:59:21 -0600</lastBuildDate><atom:link href="https://edgarriveras.github.io/my_launchx_blog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>La cultura en el desarrollo de software.</title>
      <link>https://edgarriveras.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</link>
      <pubDate>Fri, 08 Apr 2022 00:59:21 -0600</pubDate>
      
      <guid>https://edgarriveras.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</guid>
      <description>Hola!!! Buenos D칤as o Noches
Parta mi la cultura en el desarrollo de software se basa en el compromiso de todos los que integran el equipo de desarrollo Donde todos y cada uno tiene el conocimiento necesario para agregar su granito de arena al proyecto, ya sea UI/UX, BackEnd o FrontEnd. Para eso el equipo debe contar con los siguiente valores o principios: -Honestidad -Respeto -Dedicac칩n -Confianza Todo en caminado ha llevar una magnifica cimentaci칩n y en busqueda de un futuro sostenible Por lo que se debe consolidar una buena comunicaci칩n, formaci칩n y difusi칩n del conocimiento Para que cada miembro asuman los objetivos, y entienda su funci칩n.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>About me</title>
      <link>https://edgarriveras.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://edgarriveras.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</guid>
      <description>Who am I Hola, aqu칤 vas a leer un poco sobre mi 游뱔
 Soy padre de 5 hijos Tengo 39 a침os de edad Actualmente Trabajo en Mundo Cuervo soy supervisor de catados. Tengo trabajando con la empresa desde lo 17 a침os
 Estudios deje trunca la carrera de Lic. Informatica en el 7mo semestre Actualmente Sigo aprendiendo y esforzandome para aumentar mis conocimientos y te invito a conocer mis aprendizajes y leer mis experiencias</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
